党報：華為已超越Apple

apple只是一件偽術品,華為才是真藝術品,只可觀賞

師兄坐咗幾多碌
一早過晒頭喇

啱啱15日行政拘留出返嚟

日本仔設計